醫院真係好缺口罩咁.....頭先去北區醫院嚇左一跳

頭先去北區醫師幫家人拿文件 見到2個坐係到既職員無戴口罩係到做文件 嚇到我😨 不是食飯時間
我同大堂防疫人員講佢地叫我搵高層講.....

祝香港防疫成功